康寶萊狗煩夠未

點解做康寶萊會做到好似保險地產咁?
日日post咩成功金句呀心態強呀，
出國聽啲邪教式圍爐分享會就當自己環遊世界
聽過朋友講啲分級，可以有千千萬萬個總裁呀主席呀咁，千年蟲做伯爵侯爵咩而家

有冇巴絲做過，可唔可以講下點解會離開?而家做緊嘅，覺得有咩吸引你留低?

點解會咁岀名咁多人用佢嘅product?
見過有個朋友用，係有瘦咗好多，
但一停，幾個月後好似吹波咁漲

係咁標榜產品健康呀，健康生活呀咁，但係佢地啲心態根本唔健康